阿薩斯為防疫而屠城斯塔索姆其實好正確

當時阿薩斯知道咗受瘟疫感染既糧食已經送去斯塔索姆。阿薩斯不顧眾人反對，堅持殺光城內所有居民百姓，以免佢哋在被瘟疫感染死後復活成喪屍。

事後好多人認為阿薩斯既屠城無謀之舉，係眾多選項中都係較差既選擇。或者認為阿薩斯只係為咗盡早去北境先屠城節省兵力時間。

其實而家諗番，王子屠城係正確的，如果唔係斯塔索姆既人就好可能會千方百計咁出逃，向其他人族領地輸出瘟疫，而且一定唔會自行報備而會千方百計隱瞞。

同埋受感染糧食，一定唔會銷毀，而會被人用低價用淘寶賣走。

屠左咪又係有成堆食屍鬼出現

起碼啲瘟疫唔會去其他地區先不過照計佢應該會賣去獸人國，或者係獸人既公屋樓下到派街坊先係。

早前有衣食派緊啦，就地豬肉

屠武漢

但佢之後中伏癡左

聖武士根本左膠來

武漢需要一個阿薩斯
要求暴雪（支那）還阿薩斯一個膠袋

佢哋錯估人性，基本上人民中咗毒或者有中毒危機就唔係人民。係敵人。
就算有咩合理方案，例如軍管，俾珍娜研究病毒。啲人一定會唔聽話出走。

阿薩斯萬歲。

最後咪又係比勇士打死

艾澤拉斯人是要管的，係呢啲天災面前，斯塔索姆人要被消滅。
願天譴軍團消滅艾澤拉斯

還阿薩斯一個公道

已經變左種就唔係人性 係不死性

感染左之後就會比魔將控制

個故事最後羅達隆滅左

兩名斯塔索姆人用反檢疫魔法，成功通過檢測到奎爾薩拉斯遊玩

因為Warcraft係個有魔法嘅故事
武漢冇克爾蘇加德，冇燃燒軍團

阿薩斯屠城一直有唔少人認為無錯 佢衰在中左耐奧祖既伏蚊左把劍姐

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

但係佢老師同珍娜講既野合理啲掛。

乜情報都無就直接話屠城

仲等？
時間唔等得

岩岩異變既食屍鬼好廢
同埋戰後又真係有人無死證明無必要殺哂。

問題係魔將插手成件事就唔同曬

點知隻魔將會唔會因為有成城嘅屍會變成咩

到時滅羅達隆嘅就係場瘟疫

有道理 可惜事後魔軍無再用呢招證明左阿薩斯做既野白費左，而且令到人力少左

改為投資左落伊力丹身上啫 但佢又控制唔到不死族

4魔將最後都死齊曬 想用返哩招都唔得

估計係要不死族魔將先有全城變屍嘅能力

但有共產黨呢